電腦開唔著 求救！！！！

電腦㩒個電源著咗
之後部電腦發出比平時更加大力嘅風扇聲，一直黑mon

似係壞板鳥

硬件傳心師thx

我建議你拆左粒底板電出黎，等幾十秒再放返入去, reset左個bios先
之後開機試試，都唔得就

拆左張gpu落黎先
排除壞gpu引致嘅黑mon，同張卡嘅風扇聲
用內顯試一次

都唔得就
拆ram, 逐條ram, 槽，試

同埋記得check埋塊底板有無上銅柱

template黎？

問下電腦傳心師, 聽下你部電腦既心聲

唔係啦鳩打出黎

部野你自己砌定點

Sor師兄 岩先返緊工未得閒睇post
Btw 拆咗底板電 掃下塵就著返

我係法奧砌

Ching巧波

師兄我部機又死咗
我發現到係顯示卡出現咗啲問題 有冇得可以自己試下救唔救到先再拿出去修理

除非係炒driver先有得夠下
如果唔係直接拎去代理維修啦（如果未過保）